iphone7plus最平推薦

想買翻部iPhone 7plus用下
最平係咪apple store 6688
有冇第到重平?

員工價9折

睇下百記豐宅有咩信用卡優惠食多浸嫁咋

用咁耐都咁正

7 Plus 死守10.3.3仲正，流暢度電力媲美8 Plus

金屬背面又襯跌呢下好

就係無升過

10.3.3
想請教巴打 我部電話成日提示叫我更新 有無咩方法熄左個提示？

10.3.3 ip7 plus

去儲存空間del左個ios11更新會減少彈
佢再彈就入去再刪

7plus 上左11.3 同10.3.3一樣咁順
不過食電左

應該係咁做，我就㩒詳細資料後即home button，最近都好少叫我up

食電唔夠慘？所以我唔明有咩好升

No offense

唔升唔知嘛
之前升11.0 lag到直頭想即刻換電話

我都想買...邊到平？

就係個iOS 11搞到A11粒U發揮唔到最大效能